走乜撚野我想問 ？

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

乜我地係離境咩? 我地係接機囉，走條毛?

唔取消，但係冇話唔會拆返或者轉飛澳門/支那